決定派出五隻獌狗跳樓換取我曼冠冠軍

犬公herrera
kagawa
鋼gum
拉豬福物
雀屎連加特

加埋都唔值一隻杯耳

不了

搵左n賓代我

跳半層ok？

John

ok

你代犬公

代me

你吾走得

挽留鋼gum 香川

我代鋼gun

ok咁你代我地2個

如果我曼贏到 我一個跳曬

佢地死直頭天公地道啦

好感動
代迷西黨感激你地

天父爸b話要多十隻阿狗

不了 阿狗吾值錢

5個加埋都唔夠范+2一個高質

呢五個唔值錢，加埋我

你value = 0 😥

唔係負值咩

犬公=波台負資產

都高過你

波亞

你吃

你代我

名單幾合理

你幫邊個架

我派膠俾波亞

我畢包迷
Btw Blackpink

stay stay wif me

屌牙 無人代我

你抵死

有冇冠軍我都跳

OK

唔死都冇用

鋼好波

我派以下5個：
agger路
洪柒公
牙笠
波蘭神鋒
雀屎連加特

我每年都會黎祭你

好彩矛我同15妹